對政府變翻雨革冷處理模式既睇法

前言：而家政府又玩翻雨革個招
警察以逸待勞 減少硬清場 等你地散都7788再火速清場
所以策略上我地都要作出相應既改變

一，為行動升級鋪路
政府預計都係拖字訣 我相信勇武派未來行動上一定會升級 到時可能會有唔少魚蛋個陣時既情況 （記得劉業成之前負責魚蛋清場，到時比人打 警察同政府又一定係煲大黎玩）
我最擔憂既係怕到時部分人會（尤其有人煽動）進行切割 同譴責 我建議文宣係呢方面為和理非做啲心理建設 宣揚勇武個理念比佢地知 最好就說服佢地要放低政治潔癖啦

二, 假設警察往後扮好人 扮弱者
我建議減少對警察機關既包圍行動 聚焦多啲同林鄭與相關部門及人士
某個地方 地形差 但係其實我覺得都係要做

三，將和理非抗爭升級
其實同第一點類近 因為要三罷 要香港人自願性罷工難度甚高 將來被罷工既機會更高 為左鞏固支持者 未來文宣要加把勁 同時亦都要持續鼓勵香港人翻少日工 希望未來可以做到更大規模既三罷

結語
香港民主路係大家既歷史共業 真係要謹記 不分化 不割蓆 不篤灰既原則
請謹記 香港退無可退
面對極權 抗爭既力道只能加強 只能維持 不能減弱
所謂民意戰 唔係要自己減低抗爭力道 set條線比自己 反而係要人去接受自己既行動同idea 千祈唔好因噎廢食
爭取民主從來唔易 係要付出架。。。我地遠遠未夠

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

SET DEADLINE

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

草擬
「於824訂立18區游擊deadline
行動會無通知無預告日子於進行18區警署進行。
各位市民請盡量避免靠近警署，而亦注意到黑社會對市民之恐怖襲擊，請踴躍匯報，我們必不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意，盡力保護市民身命及財產。

1/9訂立大三罷deadline，正式宣布開啟臨時議會之準備，在一個月政府必須重拾市民對政府之信任，否則於1/10正式對外界宣傳香港政府因使用恐怖主義恐襲失去市民支持，為平息社會不安，市民成日臨時議會正式取代香港特區政府，為平息社會動盪，避免進一步經濟損失。」

預告8月尾一個星期會demostrate政府再無力管治及保護市民
為回復社會穩定及回復經濟，9月2大罷工晒馬，開始全力文宣討論成立臨時議會事項
一個月期限要求政府提出方案平息社會不安，否則會於10月1正式宣布取代特區政府

依家個感覺已經同雨革果時有D似!!!! 好大獲!!!

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

新死線為 816?

如果整個新deadline做824

各位點睇？
有人話活動太密會搞到愈黎愈少人出
但我地八月冇deadline就咁踏入九月 大家開學又會少左人
點算好？

黑警開始扮可憐，同埋攞形象分

文宣要打經濟牌
1.唱衰支那
2.港共政府由林鄭上台開始根本無做過好野
集會
1.瞄準中聯辦 鳩鐵站等有關中共政權地方
2.遊客區
抗爭
1.要停止玩火 轉玩漆彈 中共屬火忌水

824要SET DEADLINE
830全面升級：交一蚊稅、罷買、七區集會
點解830
因為侵仔9月1日就係加支那關稅到25%既生效日期
9月9日美國國會加速香港人權法案既大日子
10月1日制裁支那

無論係支那定美國，都想係101之前做個了結
所以無論如何一定要撐到101

推

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

借位推

關於文宣攻勢 其實我已經寫左個大概
而家要同港共鬥拉中間派
［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

集會我目前諗到既係 西環同尖沙咀一定要有

Push
第三點, 罷買應該會容易D
例如罷去商務, 去大眾買書
唔去M記/吉野家, 去非藍屍小店等等

當年雨革死左分化
只要團結不分化就冇問題

612之後先話過政府冷處理完
之後佢咪又係抵唔住頸搞大鑊嘢出嚟

真係逼佢出手嘅
麻包袋，鏡頭睇唔到情況物理傷害
佢地好快抵唔住頸

9月係要諗個新既抗爭模式
大學應該係罷課 其他人就唔知啦
deadline其實就set左好多次 次次都唔會回覆 真係無咩用

思考文，要推！

仲知大家加把火
和理勇武核彈都唔割！